1、用二维数组 ，确实跟自己想的一样，不合适
2、字符串的基数排序
3、LSD - 从低位到高位的依次排
4、MSD - 从高位往低位排，分治思想；递归实现；分到一个桶里的，不用 拿出来，在桶里继续 刚刚的逻辑
5、获得指定位的数
6、对于原始数据有很小的范围时候，或者有很多重复数据时候，用桶比较合适；比如一个组织的年龄； 如果是-INTEGER.MAX 到 INTEGER.MAX 范围内的排序，用桶不合适，需要创建的桶就太多了
7、数字排序，需要桶比较少；比如10进制的，创建10个桶就够用。二进制的，创建两个bucket就够用

int division = Math.pow(10,i);
(num/division)%10